>>
Bagian ini mereplace bagian score dan time box di kiri atas.

>>
Untuk How to play dipersiapkan skema dengan 5 step yang sudah dipersiapkan wordingsnya.

>>
Untuk end game, menanggulangi kosongnya area Skor terbaik apabila user tidak meraihnya.
Maka dipersiapkan asset yang fungsinya akan selalu muncul bila user belum meraih skor terbaik.
